香港人點解一定要特登入靜音車廂大聲講野:-(

存在感高啲

其實無乜乘客會理靜音車箱呢樣野